林作我屌你老母呀，話記者走上前線好過癮

咩人嚟，咁涼薄
傳送門：

垃圾一名,唔洗理

佢本身都已經傻傻地

直情on9啦

10a正常好多

佢讀書都勁分別咁大

【十八區街坊互助 Telegram Group】
港島：
中西區:

南區:

東區:

灣仔區:

西九龍：
深水埗區:

油尖旺區:

九龍城區:

東九龍：
黃大仙區:

觀塘區:

新界東：
沙田區:

大埔區:

北區:

西貢區:

新界西：
元朗區:

屯門區:

葵青區:

荃灣區:

離島區:

呢隻過街老鼠只可以憑負皮刷存在感